肥仔係咪冇人鐘意？

點解我會肥左咁多架

係 親身經歷

肥仔唔會有人鍾意

所以唔洗問了

好hurt

X.X

同埋 唔好覺得瘦番會有人鍾意
因為你瘦咗
都只係一個瘦咗嘅柒頭

係

或者俾個理由人地鐘意你

肥dodo 軟綿綿
成個波咁 又大又圓
肚仔圓dumdum

冇錯！！
仲要肥仔冇市場唔驚比人搶呀
各位絮抗考慮下肥仔啦

肥妹會中意

絲打

睇黎我搵到同伴同我一齊吹奏肥仔啦

認真
唔好起呢度打飛機啦

小肥唔緊要 超曬重咁仲起到覺得自己冇問題
忍唔到口 唔做運動 導致過重
根本係咎由自取

食藥 有病 因為副作用先肥既人另計

雖然你揀人時人揀你
但係如果我瘦返都唔差架

狙擊了

肥仔性格賤格又陰濕又恰人又攪事非

幾高幾重先 身邊都有幾個肥仔fd唔係a0

唔係個個肥仔都係咁既

170 190lbs

以前得160lbs左右